覺唔覺迪基亞有價好賣啦

兩場盃賽都鳩下鳩咁

佢深黃 因為肥佬黎比人拉無心踢

同kepa 互換啦
兩個差唔多
唔賣咪唔使蝕

搵邊個買 35M周薪

阿仙奴